女聲優小笠原早紀發現舌癌1期公佈治療期間休業

祝願早日康復

猁都會生cancer

驚唔驚

好撚驚

咁慘